[最後4萬絕地反擊]極限騰熊 - 58345 ！

0.023市價入！

All in or nothing

I’m still worthy of the extreme heart

想翻身既跟我入！

一鋪翻身！不問價同我即入！

冇極限既心藏，唔好玩極限既騰熊！

絕不反手，贏既只有真相

我贏極限騰熊，因為我有極限既心藏

我穩Gel勝卷

賭少d啦

你冇極限既心臟，你唔應該賭

但我有極限既心臟

又改圖

想問樓豬8萬身家輸剩幾多

冇呀，真係最後200萬股

其實有5萬零蚊淨，但係6號出糧了

市價入呀大家

一齊翻身啦！

買隻恆熊已經搞掂左......

我恒指呢兩日輸太多，唔旺我

係時候用qq轉運大法

唔郁嘅

應該入就唔入

今朝一早入隻恆熊好過啦

屌真係熊咗

唔得呀，輸左13萬買恒熊，我真係要收手轉運

騰熊先係極限既轉運！

一齊市價入！仲有機會！

係騰熊唔係恒熊呀

等陣啦

唔識郁既

今朝如果買恆熊起碼賺十幾格啦